你還掛住她！

感覺上你還掛住前度。我呢？

係囉 當我係咩

絲打，你男友又係？
係米每個男人都係.........

咁佢對波大啲丫嘛 我想架咩

未放低未處理好就唔好同人一齊啦
知唔知比你咁hurt法有幾唔開心

3年啦仲掛住人呀.......我好傷心

咁點解仲同佢拍

真係愛他

你連自己都唔愛 做咩走去愛人